[Quick] 金昭希 討論區 (1) - 出道竹卡咪打

#1

歡迎黎到 金昭希 討論區

In Kim So Hee We Loved

金昭希（韓語：김소희／金昭希 Gim So Heui，英語：Kim So Hee，1995年1月20日），藝名昭希，韓國女藝人，LTE娛樂旗下女子組合C.I.V.A、LOEN娛樂旗下女子組合I.B.I成員，現以Solo歌手身分活動。

2015年，昭希參加了Mnet大型女團選秀節目《PRODUCE 101》，其甜美可愛的形象讓她受到不少觀眾喜愛，在激烈的淘汰壓力下讓她走到了最後一集，雖沒有入選為出道成員，但為她取得了許多其他演出機會，最終排名第15名。

2016年5月，《PRODUCE 101》結束後不久，昭希參加了由音樂人李尚民、卓在勳共同企劃的紀錄型綜藝節目《音樂之神2》，並在7月7日與尹彩暻、李秀敏組成節目衍生出來的團體C.I.V.A，推出主打曲《왜 불러》（原唱DIVA）。

8月18日，昭希與尹彩暻、韓慧利、李海仁、李秀炫正式以女子組合I.B.I成員身分活動，主打曲〈몰래 몰래〉。

2017年11月8日，發行了她的首張迷你專輯《The Fillette》，同日並舉辦了Showcase，正式以Solo歌手身分出道。Fillette是法語的少女之意，《The Fillette》表達了昭希想說的故事和情感。

#2

個人資料：

Kim So Hee

藝名：Sohee(소원)
本名：金昭希 / 김소희 / Kim So Hee
生日：1995年1月20日（22歲）
身高：162cm
血型：A型
星座：魔羯座
出生地：釜山
學歷：三聖女子高中
專長：唱歌、 舞蹈
興趣：唱歌

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《The fillette》

發行日期: 2017年11月8日

1.뜸 (So Hot) (Feat. Olltii)
2.소복소복 (SobokSobok) (Feat. Yezi of FIESTAR)
3.같은 달 (Same Moon)
4.O&A
5.뜨거웠음 해 (Wish You Loved Me)
6.소복소복-inst. (SobokSobok-inst.)

Kim Sohee - 소복소복 (SobokSobok) (Feat. Yezi of FIESTAR) Music Video

#3.2
OST：

偶然的事 (Feat. 宋有彬) (打架吧鬼神 OST)

Navigation (購物王路易 OST)

Will You Love Me (金科長 OST)

Oh! My God! (再次重逢的世界 OST)

Falling You (Feat. Taeil-Block B) (Melo Holic 愛情中毒 OST)
將於2017年11月13日推出

#3.3
曾所屬限定女團音樂作品：

Pick Me - Produce 101

At the same place - Produce 101

Crush - Produce 101

왜 불러 - C.I.V.A (Feat. 미료)

몰래몰래 - I.B.I

Deep Blue Eyes - Girls Next Door

#4

相關網站：

官方個人Instagram

官方個人Facebook

官方公司網站

官方公司Instagram

官方公司Facebook

官方公司Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#5

應援歌詞(非官頻)
Kim So Hee - 소복소복 (SobokSobok)

#6
開Post Template:

留個名 終於等到出道

yo歡迎巴打
仲諗著個po會變左我自己1個人推

加埋葉子個RAP 真係不得了

應該幾多人鍾意佢架

其實唔差
不過side track好聽過主打

昭熙都有人開post
IOI手足入來撐下場先
但好似冇乜野可以討論

lm先 咁快7個負皮

#5

應援歌詞(非官頻)
Kim So Hee - 소복소복 (SobokSobok)

MUSICWORKSOFFICIAL
發佈日期：2017年11月7日

岩岩出道係咁
希望遲d有番d綜藝同慢慢紅

我仇口多 唔關sohee事
係我錯

南11巴
昭熙咁剋人憎咩

睇番VLIVE 偶像戲劇工作團 都幾正

入黎同國絲打個招呼先

留名等睇變短髮

傻婆傻婆傻婆
I.O.I手足黎撐下場先

留名

樓主得罪人多
同一個地方開始覺得昭希好正

我用黎試下你地有無睇首頁

其實我打錯左

deep blue eyes 好正

U巴又會係度見到你

短你個頭

大把盲反既人啦
仲要整左個程式自動負皮

yo dude

你走啦

唔掂喎全部死圖

前幾日 電視睇到 佢同一位大叔 一齊去食野個個節目 有冇人知咩名?

嗱，我入黎同國絲say 句 hi 咋...

入黎g持下國b先

呢個係我問題＞個程式
I am so sorry
sohee

你已經燈咗兩件啦....
唔想再有受害者咋...

東方bb

唔知邊個嚟，但入嚟支持下

我電腦睇到

有冇人買左碟?
昭熙本身已經好靚, 輯相影到佢更加靚

係4件
唔會再有第5件

男神 嗚呀

有無多d資料 我盡力搵下

買ed
有poster送又平
d相同小卡都好靚

imgur block 左連登referer, 用第二個網啦

屌 求介紹

入黎支持下先

感謝巴打

我買$85定唔記得$90
好少可買碟平過一舊水

btw, 小卡有冇人知有邊幾款

btw入黎放低負皮支持下國絲bb

得2丁友 大叔同佢 食完之後 仲有玩D小遊戲咁

85信和地庫

呢個問題我都特登走去做過research
官方無寫出黎真係好搞笑
暫時已知最少2款

支持就正皮啦 男神又恰毒撚

即係地庫Mini啦
反而上面Mini冇，我走去問老細點解會咁
佢話兩邊各自為政

9估
你係咪講緊出道showcase

我開頭都以為係 行左上面唔見有
之後一見到你係IOI po講就9衝左去買

有冇人夠膽話自己專一sohee
all芯

路過
SobokSobok同So hot都幾好聽

今日the show有片未?

唔是SHOWCASE黎 出去街邊D餐廳食的

原來有mon post既

有新post入黎支持下

Sohee幾得意呀

[img][/img]
其中一個鏡頭

我是入來負皮比樓主的

關你撚事咩

屌撚柒佢就岩啦

the show片一向難搵
暫時未見

有時間搵下
要對下scheduel睇下咩節目

my大佬 你又岩?

pink男神好惡

原來已經有 岩岩搵到

原來有開POST,留名

仆街入黎諗住hi下國絲

點知又見到同一班人

留名支持國絲

入嚟負評係俾樓豬嘅

我仇口多 無計

thx

都預左架啦

請問大家係邊到買碟

岩岩個個星期日得信和地庫mini有賣
85連poster

btw原來隻碟至少3款小卡

星期日去買先好高汁

好熱鬧

竟然有sohee post
留名

有愛影片 ...
居然有昭希但係無全素妍 ...

我係中#1果張

靚呀

我開要仲諗著會無人理我
仲諗著表演自推到1001
而家見到咁多巴打入黎好感動

佢分左3 part
證明希希人見人愛得人鍾意

我中第2張

101出身既，我地IOI果邊點都有幾個會撐場

你咁多仇家，點會無人理

你咁講我唯有貼哂啦 ...
PART 1 主要係 101 ...
PART 2 係音樂之神 ...
PART 3 係偶像電視劇工作團

你講嘢竟然冇負皮

勁喎，昭希都開到post
不過應該冇野講

唔怪得啦，我見人地post圖又唔見

多謝巴打們

佢地會靜靜擺低負皮就走

下次會擺埋頁首
如果有幸開到第2個post既話

岩岩真正出道 係咁架啦
仲要solo 越講越傷心

101唱call me baby果陣開始中意sohee

solo真係要辛苦好多
希望ibi剩番3個要出道呀

你個名我都好中意

IBI其實幾好 可惜

小強 海印 惠利

惠利又係好qq

但係而家又肥左勁多

去左地下mini買碟 點知未開門要等

落信和買野例牌兩點後先去實冇死

啲side track真係好正
Q&A

做乜鬼

個首好似叫O&A
第5首 wish you love me都幾好聽

流星

屌
原來係O來架？

之前睇過咩青春飯台有佢同彩暻仲有個女
佢好似係俾人恰果個

*飯店

巧qq

屌我張sohee呀

第一張

佢自己轉左第2張

同 ＜－呢個公仔好似

留名支持

殘巴

等你飛過去影大神級飯拍番黎

周圍都見到殘巴

扮淑女

岩岩信和間間都冇

地庫個間mini都無?

可於ＶAPP觀看影片
[url]
[/url]
想做隻公仔

日文名果間？

一落扶手電梯望右手邊最近走火通道
好細間得一條巷仔個間

岩岩行過葵芳CD warehouse都有sohee買

我剩係係門口望過 頂

即係minishop

點呀你又呀 ... 度度周到我係唔奇架 ... 黎啦 !
o拿我講明先 ... 我有留意 ... 未去到係鐘意 ...
不過有爸打開緊係要入黎撐下 ... 其實全素妍 solo 我都有留意 ...
請夏我就係鐘意既

笑
bro I know that feel

其實佢同植物團曹恩愛算係偶像電視劇最有得著果兩個 ...
因為唔係套野 ... 好多人都未叫得出佢地名 ...

咖啡妹

竟然有人開
路過留名

留名
總覺得以女團為目標然後solo出道既都有種孤獨

solo 既路更辛苦 …
幾個 101 女仔出黎 solo 都唔易
所以要支持下

惠利離開果間垃圾要希望簽番好公司 …

開頭睇101分唔到佢兩個
去到唱同一地方個陣就
兩個都好qq

咁近距離傾計
睇片都覺得好charm

cdwarehouse買到

當時不斷loop如果櫻花凋落，睇得 last shot多，就鍾意左

巴打識貨 呢首真係世界級

恭喜 有flac聽

恩愛

又去Fact in Star

D.ANA

媽 係流星呀

細細個已經聽過呢個名

法國昭希d 自拍張張差唔多咁 仲要影既角度唔轉

今日買左隻碟，法國啲相好似唔知邊到睇過咁

伯爺公我很老鳥

緊係睇過啦

mw 個ig 呀嘛

仲巧芯添

同一個地方都好聽， 後當左振永係神

其實佢作歌真係幾好
同一地方
如果櫻花凋謝
Hold up
Deep Blue Eyes
呢4首都好好聽

偶電團果幕好好笑 …
去求 JYP ... 真係俾個 JYP 佢
不過係振永唔係隻狒狒

d表情識講野咁
「古惑啦你」

成日都扁嘴

振永唔好咩
JYP反而有d痴漢feel

原來信和地庫有得買
陣間走去睇下先

係好勁多 ...
不過估唔到拎佢地個名咁玩姐 ...

入黎支持下

祝好運

咁先有反轉嘛

thx bro

debut緊twi都咁少update

今日終於去買左碟 D相靚到

張poster都好靚
可惜家境清貧無位痴

我都冇位痴了 成間房得番D坑位

所以d poster長期放係畫筒入面

好靚

好提神

我成三十幾卷海報
特登買左個筒番來裝都裝唔哂

apm書店有隻長身少少 一筒都裝到幾十張 利申:用緊

我求其係中南買個筒裝住算

一週衣著 正呀

四五日最正

一六唔好睇

二三都唔差其實

日日都咁正

喊到豬頭咁

d相好高質

人靚著乜都靚

Wish you love me 好正
可於ＶAPP觀看影片
[url]
[/url]

買左碟

駁唔到

你有邊隊/邊個唔買

Gfriend

lm

幾好聽 買左碟支持

未買既巴打留意
屯門cdw直接比左display寫送海報隻碟我
可能比我買左最後一隻海報

賣埋display咁誇張

我都係，唔知佢無執出黎定點，崩左一忽

問佢攞過隻新呀嘛
連鎖cd鋪無理由放過佢

買嗰陣無為意

same

之前兩隻都有

邊度買

放電呀

快D放十萬伏特電死我

你可以試下搵水整濕隻手再插落個電制入面

EBAY

Hi!

次次都側V合埋眼

佢笑一笑 個世界好似停左咁

好charm

可於ＶAPP觀看影片
[url]
[/url]

想搵野遮左李國主

咁要搵部起重機WO

crop左佢咪得

我幫你 PS key 第二個上去呀
短髮 __ __ 啱唔啱？

岩

長車厘>短車厘
我覺得 雖然都咁正

我覺得短正D

嗱巴打識貨
正如rose jisoo jennie都咁正一樣

長is always better

好似漏左lisa

唔好泰妹

尼個髮色果時都幾好既

咩髮色都咁好

真係好顯眼

又跳得幾齊

人歌加油

vlive

查看 @dgds_sho 的推文：
不得了

插死你

上電台

好靚呀

指定動作

第三張

我個心就黎融

佢真係次次都擺呢個pose

好嗲 嗚呀

首首都拍條片

頂慢左

挑me機

不行了

옆집소녀

又係時間重温deep blue eyes

仲有多張

希望年末都可以聚一次

somi

新飯

yo巴打 睇左咩開始飯希希

鄰家少女好波

終於有新pose

純白

101個時有留意 入唔ioi有d可惜
到最近先重新留意 希望可以紅

呢個真 但都有I.B.I

但限定團都係得一兩隻歌

有一兩隻歌已經好好

而家想搵番IBI都難

個時仲成日孖住彩暻成日出SHOW,我以為真係有得合作架

限定既野

應該機會好微
始終唔同公司
兩間個規模又咁細

希希著尼D喱士白色連身裙真係冇得輸

佢個髮型仲要同佢條裙好襯
成個仙女咁

同仙女冇乜分別

好靚女

你個名

呢首開始留意,雖然係OST

都幾好聽
聽落似日本動漫風咁

最鍾意呢首 好好聽

又係呢個pose

PS過度

好似有少少怪

唔止少少咁簡單

隻眼好大

冇問題阿 都係咁靚

塊面磨得太勁同個輪廓搞到勁奇怪

有新片睇

標準pose出現了

d相勁靚

又有新pose

( Show Blocked User - 長髮車厘龜的國兒 )

又比你快我一步

소복소복

뜸

내비게이션

Cosplay貞子

你第一張圖又做乜鳩

我RM

屌連登真係on99

rap mon

咩pose黎

又想研發新pose

咁算唔算研發失敗

標準pose加強版

而家證實成功左

恭喜得獎

哇 鍾意拎番個獎 叻女

咩獎黎

25屆韓國文化及娛樂獎

唱功進步左

小卡crossover貞子look

係都要諗埋d獵奇pose

啲衫咁多個手袖都係飄飄下

藍色裙幾靚

你講講下又係
可能想配合番debut個style
走飄逸高貴風

全白lace裙

次次全白既造型都仙到冇得再仙

agree
係仙氣

成日都無奈樣

佢公司都算係咁 出道都算做得多宣傳

其實都係
又有電台同ost一齊出

話說昭希BB有冇機會出月歷

單人應該難啲

某S 女士都出左

[img]

無啦啦係街邊影相

眼鏡娘

眼鏡LOOK

話說隻新碟有幾多張小卡

3款
隨碟附送1張
btw 米王

去到信和得返一隻
最近個間Cd屋都無買

太子無咩？

最尾個張 好似車厘

我車厘

你好彩…
短髮車厘無戴過眼鏡影相…

竟然會跳番civa首歌

尼個又係咩豬肉獎黎

很想要

應該要儲好耐人品先有

希望可以快啲cb

岩岩先debut
咁快講cb

101過左咁耐先出道好易會冇哂人氣
cb可以增加一下曝光率